千其唔好用牙簽加萬能膠玩d門鎖

我唔想d開鎖藍絲發達

有創意

雖然大家都鐵意玩窿，但真係唔好

咁樣真係唔係咁好